有冇餐廳同小店食物質素, 性價比係高, 即係價錢實惠又好好味

我自己分享下:

中環
1. 蘭芳園, 茄牛通加脆脆, 唔熱又唔使等位就good fit
2. 永樂園熱狗, 食極都唔厭, 個汁其他地方搵唔到, 做Tea 一流

荃灣
1. 唯一同老闆娘米線, 湯底一流, 衰在咩時間去都要排隊
2. 漁川米線, 個蕃茄紅衫魚湯米線勁正

紅磡,土瓜灣
1. 有間開左無耐串燒叫川味香, 抵食, 而且係幾好味
2. 林記, 燒賣係唔知點解特別好味的, 豉油又特別香
3. 林細泰國野, 的野好味, 消夜一流

老尖
1. La Vach, 冇menu,全場食同一款沙律/扒/薯條, 薯條任食

元朗
1. 士林台灣麵, 又係湯底一流

將軍澳
1. Lardos, 個steak一流, 不過其他野可以唔使叫

葵芳
1. 金潮小廚, 野食獲氣好夠, 好味

唸到係咁多, 有咩正野, 請講

ike aaaaaaaa

下次試下先

中環果兩間真心唔覺好食

慈雲山啊肥美食
不過排隊排到仆街

士林台灣麵都吹奏

樓主介紹都只係價錢實惠，好好味就。。

荃灣

- 王子廚房
- 名棧拉麵小籠包

我都係講性價比高 可能未必好好味 但係我覺我至少值

M記

個題目會唔會"侵"氣左d

呢啲Post 準備俾連登屌

荃灣最好食既米線其實係